又係時間提下新入職場fg應該要點玩

記住乜都話唔知/唔識
你愈認叻, 你上司就卒得你愈勁